(伸手黨)見到肥花有D 懷疑礦卡1080 Ti 賣得幾平下

想買張吉落external gpu box 到用
平價有保1080 Ti 買唔買得過？
礦卡會唔會好快壞？

一分價錢一分貨

有保咪買囉。隨時俾張全新嘅你